區選後的連登熱門

嘩好開心呀！贏咗區選喇！
唔係唔畀你講，但張相反映已經冇人講抗爭po
行動po呢？聽日同星期日有集會你知唔知呀？
行動po夠多人推呢啲自然唔會上嚟
喺我哋要開始做返多啲嘢啦

五大訴求，缺一不可呀！

香港人繼續行呀要！

時事台自己都有個熱門

咁咪者係之前部份係d鬼吹激進post
而家輸哂就收哂工囉

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

休息傾下第啲野都唔得咩